［ps4] 想搵隻online game沉迷下

呢排好想搵隻online game沉迷下
有無巴打有好介紹？
ARPG類都可以，想打下寶呀，多啲人玩嘅

而家啲OLG都垃圾, 玩手遊仲好

我都想搵，打電競game打到好悶，最緊要好玩，online/單機/手機 都無所謂

討鬼傳仲有無人玩

ff14

GTA 不二之選

多人連線 爽快 打寶 Alienation
故事吸引 The last of us
好多時間 建造 創作 Lego World

FF14係有得online玩？諗緊買續約ps plus

Gta有鳥

ff14 is mmorpg，要月費

月費制幾好

唔止
要買左game再每個月月費

ESO?

我早兩日先開始玩

得 日 英 個隻？

係

pc pathofexile 國際服

黑色沙漠